有無連登仔想追我？我畀少少tips你哋

理得你有錢定窮撚，只要靚仔就得

Sorry 出返去先

癩蛤蟆想食天鵝肉?

4gaylo

想同你互射

我得條大賓周

連登無靚仔？

臭雞/gay佬 自己揀一樣

我好撚靚仔